# CRM giúp Tăng Doanh số bán hàng

CRM được coi là phần mềm hỗ trợ tối ưu, toàn diện cho một quy trình bán hàng hoàn hảo. Ngay khi có khách hàng, Sales sẽ tự động chăm sóc, tránh tình trạng khách hàng rơi vào tay đối thủ. Với mức chi phí hợp lý, phần mềm CRM sẽ là một công cụ hữu ích.